中宣部8.18北京天安門集會 聲援香港

香港人民的反送中運動震動世界，8月18日香港民眾將再次舉行大遊行。而中共宣傳部門日前宣佈也將在18日主辦活動，成龍將在當天成為天安門廣場上的「領頭護旗手」，此言一出，引發民眾對成龍的譏諷。

幾個中共官媒聯合主辦的活動宣傳中寫道，18日港星成龍將作為「領頭護旗手」帶領大陸民眾站上天安門廣場進行所謂的「聲援」香港，「你是跟我一樣的護旗手嗎？是就請跟我來廣場！」

推

中國的會爆炸.jpg

大紀元

放上微博

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

京A88516

有消息話成蟲會加入MARVEL 套新戲上氣喎
MARVEL under 迪迪尼，大家識做啦

去

一定要去

跪低曬啦 木蘭都無回應